(冇圖) 隻貓近排好鍾意訓係張椅下面

坐係度完全唔敢郁, 好驚壓親佢

冇圖

你有十秒

我有2隻貓

其中一隻鍾意訓地下又係咩事有床唔訓

講貓唔貼圖仲不孝過講波無圖

Btw，圖呢

我嗰隻有時同我訓, 訓訓下都會跳返落地下訓

有隻晚晚瞓我隔黎

啲貓真係好難理解

一時時，無固定。